由張敬軒演唱會睇得出 香港部份人真係好撚野蠻

個演唱會唔符合自己心目中既期望就話垃圾
香港演唱會愈趨公式化 就係你班人造成

連首缺都唱唔掂就唔好整色整水啦

佢甩beat係抵屌既 呢方面無野好講

佢開得開心就得啦
佢一早講過呢個演唱會係玩野多
扮女人唱d嘰哩咕嚕嘅歌我覺定無乜問題